[I/A] LAST IDEA ラストイデア (208) 1001唔開po

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎
最新活動
劍。改IDEA is ended
新手friendly 必刷裝備
やまびこの指輪超絕UP！！

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

100-200
打直=100

無弓留名期待更新

100又會變200
打直很好玩

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

爆傷36？

你打埋個倍先啦xd

打到冇石鳥

收綠石
1000000 = 500HKD

去打炎龍賺下石先

真係好多時都係最底跳上紅

幾時有炎2-2

付費去左玩第隻GAME
以後都唔會有

想跟你搵食
祝打橙爆傷

36爆傷冇資格開場

由於GM 付費玩家 暫別LI
請 @拜倫勳爵 代為處理

今晚打新關啦
一堆打擊武器俾你打

我法師玩家黎

你打黎賣石關咩職業事

唔夠打 等跟你隊尾

開未
兩條體等緊你

有好多野強化
「力・技・魔」に影響するプロパティが発動した際のステータス値計算方法を調整いたします。

※発動しているプロパティの内容によっては、バランス調整後、ステータス値が若干上昇する場合がございます。
※発動しているプロパティの内容によっては、バランス調整前からステータス値が変動しない場合もございます。

力技魔

さらに、Ver1.9.0以降ではプレイヤーのステータス「クリティカル率」を31%以上にすると、「クリティカル」よりも強力な「スーパークリティカル」が確率で発生するようになります。
「クリティカル率」をさらに上昇させていくと「スーパークリティカル」の発生率も上昇していきます。
「スーパークリティカル」が発生すると、ダメージ数値が青色で表示され「クリティカル」よりも更に高いダメージが発生します。

超級爆撃

①下記スキルが同じ敵に対して同時発動するよう改修
※同一のスキルを同じ敵に使用した際は、効果は上書きされます。

・脱衣フォー・ミー
・とろけてユア・ハート
・人生下り坂
・不幸の連鎖
・見ないで・・・
・お裾分けマイペイン
・今宵あなたに恨み節

②今宵あなたに恨み節(Lv.4以上)の発動率を上昇
※Lv.3以下の「今宵あなたに恨み節」は発動率を調整いたしませんので、ご了承ください。

咒可以同時發動幾樣

唔夠技能點數鳥

咒腎is ok

你打3場就彈點打2條體

我換左xr了
10連都ok now

XR
打陣午睡

黑龍過左先整輪迴

又俾GM笑

cls用左やまびの之後唔夠魔用

點解幾十萬石
又全色COPY
會俾小怪打死

唔夠魔 用緊垃圾靈褲
要換番光褲先得
但換光褲就會有百幾ss

用光腰唔用SS腰咪得而家咁平

我光腰出果時就買左條全色ss光腰了

打直打直打直
1500一條

打走ss cls

分身有解決方法了

講起打走SS ...我都想打走我隻力介個橙SS 做爆傷.....
而家85 SS
但係....而家連力介打直料都BIT 唔到ORZ

唔岩咪打
打直驚

37黃爆 39橙爆
36.9都仲係白爆

gm回家了

仲有...隻撚屌力介係刺傷....係垃圾 ORZ

GM過幾日就會拎捧SOLO炎2

又2件1500
積小成多

下 白色斧頭賣唔賣到

3000要等

好

點解我岩岩10連唔識震

我法國やまびの其實唔係好勁
4爆aria勁好能多
好想買多隻雙爆a ri a

你gc打點震牙

應該係雙爆勁D
只不過有UP人有我又要有

今晚開埋SUPER CRITICAL
最終將成嬴家

堆日文唔知鳩乜

法師唔過31爆=垃圾

簡評：
今晚過後 爆率最低要有31 最高可以過100

我全部goolge翻譯

我依家有10%

光弓又幾多錢

拆晒

1500而家好多人買

我橙迴避橙攻速

屌你震夠未

我跟c gm場

咁咪試下3000

玩唔到 個位收得好差

我部電話好能勁

拜巴好偏心 我full auto就屌到我痴肺
油器full auto就繼續fd過打band

我fullauto唔死了

唔撚玩啦

收得好差開唔到game

吊佢=哂氣

我full auto都唔會死 但會俾人屌

csl垃撚圾屌你老

ok 和解

大和解了

無同你和

走下位啦仆街
打得9咁慢

yes sir

kf爆左箱?

我們中出了叛徒

差一個

？

有冇人打火龍？

一星。。。

我可以試下？

多謝律師
但已經冇晒體力啦

咁晏啲先

FIGHTING GOLD！

幾時維穩？

一陣

格離條仆街d鼻寒聲嘈撚到豬叫咁 屌你老母

e分刀？

武漢？

cccccccccccc

17-21

@殘

嗨

OK

棒棍野郎

回家了

g持

棍....即係...剌打混????

打擊

扣留48小時？

同我訓過都知我大鼻寒
不過油器你下次可唔可以唔好咁樣爆我地既關系出來

維啲咩 死靈輕鬆屌打炎二未

死靈又BUFF
點睇?

回咗幾多次

HAPPY 然後繼續機2都過唔到

死靈五星腎絕對的強

準備可以過到了

要5腎lv2先得

新武全部都係棍？
硬推打擊職真有你的SE

出血倍率+600-1000
物理damage+400-600

ok

距離執笠尚餘15分鐘

新單手棍
光棍 60詠速
刺球棍 3000打擊鏈特效
蠻族棍 12%爆率60%爆傷

新雙手棍
光錘 全能20全屬貫20
木錘 80%爆傷
龍錘 20三連擊
冰錘 80%爆傷
好撚勁錘 全+2 12%爆率 40%物理低下
血狼牙棒 1000%出血倍

好能勁槌

做壞晒cls

曲藝士兩串心49倍毀天滅地

一開game又諗起自己無GE弓

物理低下槌+降物耐咒+本身20物貫
就算你係物理無效都變好似冇物耐咁

代行者4倍毀天滅地呀

盾職毀天滅地?

代行4倍破壞平衡
所以得3.5倍
係後期上修先變左4倍

就來維修要搵野做
有無人知依兩個女仔咩名

屌你老母番緊工

袋真知子同哎u

係咪要我真係扑你

疏

好似無試過4倍, 好似SKIP咗直上4.5

屌你老母原來仲係4倍破壞緊平衡

究進好似一個十字4.5?

呢個係果時講緊既form
同埋佢都係究進黎

代行者4倍會破壞平衡

li真係多元化討論版
@留名

eventの準備

關SER EVENT?

日本E神！馬場富美香絕不封胸從良｜即時新聞｜東網巨星

an已經有得更新

IOS玩緊啦

啱啱更新完已經玩緊
繼續刷裝

AN基二等公民
一世都唔會夠IOS快上到神主牌

但就等更新完都要等2個平台上左架先入得

AGGER, IOS 直頭直上天堂

一早玩緊

40迴腰cls

無2%錢 UP FAIL

終於玩得

屌
c乜又有名dllm

都話打擊會強化

るる頭值幾多？

應該千幾都買到?

個主線咁長既

平A光法 棍光X有得諗

死光棍

真係有duck諗
死 噬魂buff
光 光戰士 光柱 召光兵
棍 飛光槌 一刀流

主線打到2046

無震過

根據我的經驗
主線唔震係十分之正常的
震都係震垃圾的

依家先研究所

真係好長新圖1 > 新圖2 >新圖1

佢值唔值2000以上？

有ss值唔值4千？

你身上裝備冇エナジーヒール就買

得呢條有

加上呢條見加攻擊力高就求其用
入面得全屬攻同mp回血啱用

買個頭啦條鍊好快就要換

咁我買4000呢個頭？

完未啊主線

係

物理耐性上限5-8%

賣唔賣到錢

如果你用唔着
建議盡快高價甩手
眼睇似垃圾

唔知賣幾多好

第一次過必震？ 屌你震垃圾

冰2-3

打咩 我依家到最後之光 係咪就完

係 好撚易打

無玩差唔多成年
但個ac 登入唔到
可以點搞？

佢就話個ac登入左第2部手機？
但係我第2部手機洗左機比左屋企人用
試過用舊手機登入 都係唔得

又真係差唔多成年

你係無玩過定點

賣石 $30=1萬

唔知3月定4月就一年

我有玩過呀
我睇返手機 最後影game張圖係5月20

@BU 齊裝未 等你分析 同埋ALL IN打上定下果關好

玩緊wf

唔係問你 唔好扮GM

我幫豬m搭

我打下, D武係晒下

①シングルプレイでドナントール平原をクリアしよう
5回…重装竜騎兵の下衣の設計図×1
10回…ゴールド×100,000
20回…ゴールド×200,000
30回…ゴールド×300,000
40回…ゴールド×400,000
50回…レジェンドインゴット×1

②シングルプレイでビルグゴイム霊穴をクリアしよう
5回…グレイルコートの設計図×1
10回…ゴールド×100,000
20回…ゴールド×200,000
30回…ゴールド×300,000
40回…ゴールド×400,000
50回…レジェンドインゴット×1

自閉平原/靈穴50回有彩磚

放綠石

訓左無睇
打擊秒殺火龍未?

有用? 詠唱打擊

棍盾靈solo到
幾勁

打盾光

棍2-1

ss原來真係好有用
堆到70幾%完全唔痛

收打直用
重装竜騎兵の下衣
グレイルコート
3000一件

有無得100%SS？

最多75%

我好興奮啊
終於過到6-5攞到光職了

接下黎我應該直接換主光雷靈唔駛換裝
定等我有咩裝先再轉光職?

要玩光去デュアヴァルグ遺跡打一套光裝先

Ok光法我黎啦

JM9

第7章
頭幾関已經瘋狂被秒
可以點。。。
劍 二刀 零

吊

仆街

而寁li好撚多野玩

好似好撚好玩

拎個盾保平安

唔夠防試下劍盾靈
買個ブレイブシールド盾
75耐性75SS主線應該夠過

聽mh日見

好 thx 聽日try try佢

898

今日賣左件5k

咁貴咩又

最近d光裝都好賣左

係咪平左？

打直料4-6k

可以放幾多？

你自己有咩
又話玩光法

本身買左一件
果件有加魔防
呢件加MP%
所以呢隻唔啱用

唔急就留黎打直
打到有全能力+1X先用黎打直

箭幾時出

出左啦

拍賣場法師綠波波得2個
護符0條
武漢炒家拎出黎賣未

垃圾光鏈都賣八千

你地有冇睇到劇情

仆街即刻去打鬼3

好多貨 不了

寁li 係咩來？
順便問下SS又咩來？

SS = STONE SKIN ...即係企係到果陣既減傷

有冇今次更新懶人包

棍idea 冇了

都未出

咦 原來我未打

以為打左完8章就有
點知另外故事線

有分主線支線
七章都係咁

支棍秒到炎2未

仲炎2？
依家打新周回了
好似係

今日打街場竟然比我見到個轉轉轉

冇SS的過氣build

好勁的 可以solo 炎3(講緊聖域

懶人包

想當年為左收佢皮 點知收到依家
遲d會出
移動時根據移動速度減傷
最多75%
到時就有移速裝

好勁的 可以solo 火超(講緊WF

睇過

①ワールウィンド発動中に、下記プロパティが有効になるよう改修
・アクティブシールド
・エナジーヒール
・特定スキルが追撃する効果のプロパティ

轉轉轉都可以有hp盾同mp回血 癲

mp轉衰過吸血
mp盾都算有d用

呢幾樣加埋都唔夠SS黎

件衫有物理上限8% UP

呢句真 ss 比 mp盾 同 mp轉比.....係無得比

刷邊個新周回好
兩個都好似易刷？

想問下有冇得淨係打火龍?
打打下轉咗打細怪差少少先殺到

唔出技就得

出得技就預會轉target ....所以之前d大佬會用槍打...因為一沖上去插插插....
插到是旦一個死

唔出技冇咗盾嗰招又坦唔住

轉轉個倍率好低
好低攻

火2？

刷好L勁槌

見人話係一刀流

一刀流
光槌+書 玩光法

唔書好似勁好多

唔書用咩代替
遠程唔需要勇盾掛

新關好難震
30連0震now

一刀流差唔多200%傷
但落副手個buff好似得10% 姐係打110%
不過書有全+2 好實用
依家冇光打裝 姐係要玩飛槌光法

琴晚打10震2
但垃圾

target好L勁槌

who
全20 20貫？

全+2 物理低下40%

想玩光法槌

你要knock到隻怪先-40%

物理低下係咩黎

物理耐性-40%

隊友都食到先正

呢個降唔到王, 因為王冇得推

咁咪即係垃圾

好L勁槌正式改名為好L廢槌

個效果即係要推到既怪先減到防?

唔係新野嚟, 以前隻弓手已經有

係咩?

gm依家刷咩

kf

25

打唔打火2

清ing主線

kf 即係乜關?

悶

新關難震到仆街
100連唔震就

你震到未

屌你...呢到li po
btw 我都第2部機掛跟 三群m

都話琴日打10震2
之後冇打了 毫無吸引力 又賺唔到綠

唔玩棍？
SE新親生仔黎

有火2未

入街場啦

點解仲打火2

你不如試下gc @@

剩返三支水又唔想課金
點算

有冇人幫到我

成日gc不如玩第隻game

mhr 先

MHR 歡迎你

kf 先

MHR 完全單機驚
無協無朋友 無PVP
講衰少少真係課左都無人G
暫時無意欲課或者長玩

課金都唔俾我課，辣殺驚

MH識Q整手遊咩

CAPCOM

有無巴打有機3副手平放

@武漢遊戲對偉大既山本寶寶同咪奇老味合作有咩睇法

終於課到體1了
原來舊機不兼容
用新機就課到

今次真係回家了
單機到唔單機既驚真係玩唔落

魔法石龍抽 每天登入送魔法石龍抽、隨機出８或８０顆石頭
等睇武漢抽夠800石

平放不了

AGGER

白雪雪打直料萬幾ON999

2萬幾

二萬幾你用一百蚊買綠石都得啦

8粒dllm

今日李知恩ig 條片對絲襪幾唔錯

全白用2萬幾石傻的嗎

唔玩死靈
個副手真係key裝咩

平A召骨骨爆再自動魂爆 好似係

唔講咁多, 自己CLICK LIN 睇

依隻我好想玩
鍾意棋game但 棋game日文完全唔明玩唔到

你唔識日文呀

講到你識咁

好似有鬼佬mod 咗英文版 an機限定

有無打直mod

大更新完 仲靜過之前

新關d棍武難震到仆街
冇人震咪冇人討論

GM認證棍=垃圾
即係無更新

GM唔係掛住玩KF咩 定你地係床到傾過黎

請下注

我係KF版主

見到GM係格離熱烈討論中

我依家有堆複製介
棄一排再玩係咪就會變有錢佬

死靈繼續乜都過唔到, 唔駛討論

棄一排直接汁
留俾個孫

合左件+20法衫

仲有人用咩

打唔到雷衫冰衫咪用佢

係咪強化完都要用石解?

唔洗

你解唔解個強化任
好似好晒錢

全部解哂

買左幾件35LV打直順手解

走左去打彩磚

試左光戰可以用棍做副職
棍嘅一刀流開左光戰後會當單手, 就算本身左手拎住波/盾/武都會食100%加成

樓主置頂

睇唔明 等抄同睇片

agger

psuh

咪又係機3, 只係穩左可以10連, 冇吸血過唔到火龍

無吸血?

飛槌法技 光g戰士冇得hpmp吸

飛槌詠唱定攻速

詠唱, 可以雙魔, 冇得吸

正
但雙魔個詠唱就冇用
同埋冇左一刀流 而且技能要點埋光平a 飛槌 同 雙魔
飛槌only仲勁

打50場先有彩磚好似好蝕咁

5支水 一隻打直料幻介 ok啦
好過打黑龍

aria貴d

aria平d 早排好多18-20k

但都無人打火2

打邊關多d exp發覺升得好慢

你見無左人火2-2 就知咩事啦

依家個個都gc嘛

雙爆aria 40萬
雙爆幻影20萬
都係依家既市價

人地講打直料價 你講全色成品價

你咁講 幻影前日2000 9800都有啦

你咁講 口罩前日1蚊個都有啦

前個月就係

單機MH好挽?

玩3ds好過

無錢買

想買ring fit adventure 感覺好似好好玩

買左
卡左係美國機場

落親黃金......過年前就無課...但間鋪門口....十幾隻....
情人節前就 千幾.....
屌佢老母....一定炒燶......要買去Amazon 訂.....

AMAZON 訂 1000都唔洗

我黃金問...1600 呀....問完得啖笑...

早知...我11月同事搵人買果時搭單整多隻...
但係....屋企又無位....200呎3 個人住....唉....
香港人通病...

上年買左 650

前幾日IG都問過 話1600
屌佢老母自己訂唔撚益佢

棍盾靈?

會唔會係棍鬥靈呀 @@

盾多26%減傷

鬥有減速....應該一樣....
係盾有得無敵

武漢遊戲一早買左 佢話自己間房都200呎

我同個女...都係200呎....ORZ...
用得果個名...都知係人生羸家啦....

我廁所都200呎
間房2000呎 好多條女

你唔好咁痴線啦

GM:火2SOLO
用劍,用槍,用斧都冇問題

cls

有無人可以解答到

只有尻刷一途....關關都係差唔多 1100EXP 一關 5 體

仲有咪副本囉...

回家未

回緊

2大 GM 因為個棍棒...而雙雙愛回家?

口筆對心你最勁

全橙....orz

偷圖是不對的

其實劍2鬥有無得諗?
放棄唔到白色勇盾
又想用2刀果招輪回斬

咁快就踢爆 我回緊架啦

乜唔係要2刀先用到招技咩?

唔知 無試過

換咩裝好

有無巴打玩PC GAME, GRIM DAWN STEAM 特價 有死靈

咁能多綠

我得四位數

好似好得人驚 不了

整完諗住一齊打機點知發覺個個gc

課金同巴打買架
卡左係第6章 唔知換咩裝好

你咩職
點解唔問賣石俾你果個
冇售後服務

此風不可長

火雷雙刀 無問到

邊個咁衰

BTW 差唔多全金裝+64 LV 連戒都得10LV 卡關好正常喎

建議你問果個巴打
係咪殘乜乜乜

呢位GM 喺度陰陰咀笑我覺得相當有嫌疑

人地新手 咪上黎問裝lo

咁你答佢未

我冇做賣石服務 我做賣ac的

咪DIABLO FEEL 有幾得人驚

人哋新手上黎問裝啲老C FOOD 又唔答人

好耐無睇個段野

懶得po了 個ac好多全色aria 幻影 やまびこ

物耐魔耐75%+ストンスキン(SS)75%
係最低要求
法師裝備耐性以物理優先

買個シャルルシャポー頭要有ストンスキン(SS)既
2000-5000石內睇能力
甲你有唔知係咪物耐
手最近有活動打靈穴打到可自用
打唔到就1500石買
腰唔知你用緊咩
最好就自己合/買條ストーンガードル
有最高30%SS
鞋シャルルブーツ
5000石內
鍊自己合/買アイアングリッド
最高20%全耐性
戒子是但自己合/3000石內買用住先

應該夠打主線
好似係

岩岩見到個斧好撚勁

好玩到唔捨得走, 扮咩啫

やまびこ都係2000 mp回

全部70LV佢用唔到住

咁ruru裝佢都要買60lv

棍職好勁

賣ac
唔能想講 有興趣就pm
詳情tg

拿拿聲爆水升到65LV先
唔係D裝備好多用唔到
肯買石又唔買體1

72
劍棍弓？

肯買石買體1又唔肯買ac

劍斧棍
一路飛波 幻影放3波同天外飛劍
件件裝都爆傷上哂色

比個名嚇親

SE 都嚇唔到你仲有咩嚇到你

劍12 戒12 衫12 褲10 手10 頭10 鞋10
dllm全身爆率？

wf

會唔會玻璃大炮黎
照睇SS都唔知有冇75
HI一下就訓地

鍊15 鞋20 手20 頭20
75ss

2手HI唔係個個都要

頭50 衫60 手50 鞋50 戒60+40 劍60 鏈40
500爆傷

腰60 計漏
然後hpmp吸齊
每件裝3行random先做到

要左SS又點爆爆爆呀

6星劍裝 7行屬

武O遊X玩家因使用非法程式
永久停權

全部裝爆率爆傷
除左
頭無爆率出爆傷
腰無爆率
褲改無爆傷
舊鞋45爆傷無爆率
條項好似係合個招 爆率爆傷

大炮黎
我地打緊10M個時
一條友打緊60M
手動

火龍特化大炮
總力都應該訓

物耐60％
魔耐61％

手動

佢可以唔動
有幾場都無郁

可能係我手動
佢跟住我走

你手動

武O遊X自動撚全程打小怪

見人打緊80M
手動先有誠意

唔好講咁多住
你地砌隻出黎先

冇錢

有冇紅鑽 賣左佢

咩係洪鑽

hi
砌左隻大炮出黎
有冇水魚？

on9
普通關都死

睇嚟你誠意未夠

搵場火龍試下

刷緊礦2不了

猛猛der

見過玻璃大炮完場全9dps tim

唔洗講 一定係武漢遊戲 但佢只係玻璃 唔係大炮

who

世衛

試過教完一大輪無買
又試過無問即買
咪屈

我都唔知我係同邊個買

唔該哂！

見到刷幣軍團

有四千萬
點用好

入火龍1炒左

原來係d人唔夠防
dklm

我賣左個AC比結衣C打 之後教左佢幾日幾夜

佢都叫絲打咁禾叫咩

gaylo

你依種係叫搵人代打

黛真知子(代練)

d商人多開細帳刷日任水同100石

多水ac幾多錢一個

如果有500水我唔介意用一百蚊收購

應該好多彩磚

我用10000HKD收

d彩磚又過唔到去大帳

好好笑
入左佢場出住佢
d人全死靈裝

集團式經營 好癲

24小時全力刷

出盾idea
無人講既

cls好多活動
一浪接一浪

杜拜星期四賽馬日

屌你老母三盾手

班人d ac全部都4月20日開
咁勁既

黛真知子(盾I)

好垃圾喎 盾裝

好似話飛3個盾出去

物理全面復工

飛3個武漢廢炎出去就話姐

邊個會接貨

武漢遊戲

goal

下個月一定係槍埃

想打依件衫

買到就可以gc火2
求資助

做咩係咁j擊

5萬bid上6萬
你識唔識玩
不過最尾應該都15萬up我估
你可以抖下

我都無必過

買ac 有20萬綠

咁少有鬼用

有1000萬綠

ok 商品說明條例告你

done 等收6c信

律師果然唔同D

成日都呢幅 有冇其他

洗鬼咁多錢咩,打下直就用得

有冇人試下我支炮

十字劍典用

白白黃黃同全紅比

其實重點係5千蚊

btw威力up疊唔疊到

我用3粒打石...打落隻ARIA 到...個法倍可以...121 最後去到117 ...
你同我講打下直就用得.....何以得出呢個結論,試加以說明 (10分)

原來係
三波
天外飛劍
十字劍
劍氣
同兜頭斬威力up
查下先知有3波份
不過我裝左3波鏈

十字劍唔係話輸出大大力咩

邊有人用

佢地話個動畫好慢....好影響你之後出技個cycle
因為你要知....火2...真係出慢少少技...你都係俾龍一巴冚撚死既

利申......10秒無敵都10連唔到火2既
一花 上

等總力戰用

要收返呢句.....岩岩收左隻力介打左個黃刺做白全屬......跟手十連到火2了...orz

gc

我唔只gc 我係solo ....sorry

最撚好笑....原來....係自己孤尻寒.....早知俾1萬幾千綠.....買左者介黎打直啦...orz

力戒姐係邊隻

金剛力....即係有剛力果隻介

抵唔抵bid

無雙爆唔買

唔抵
辣殺

我單爆...都打唔到另一邊

點先有超級暴擊

「クリティカル率」31%以上のとき、「スーパークリティカル」が確率で発生

要31％上

真係唔笑都唔得.....有返果80%斬.....
又10連到個火2.....係佢有超爆勁左定真係我孤尻寒抵死呢

好快會炒返

其實係佢更新後BUFF左物理職數值
而家求其執個垃圾掟斧都SOLO到

SS點樣有75% 我頭甲腰加埋都係得53.%

打多d裝就ok
有d褲40 腰30
3件裝就滿到

但1.5boss都打4分幾鐘

過下癮就算, 冇你地咁有研究, SOLO都搞成個月

1周年唔知會送咩

要有綠先得架

嘩
合左條全能20既褲

好串依家有咩好刷
新關易打又難出
唔想同佢燒水

打下任就算啦
儲水等4月18

418有咩打

劍idea。真
週年限定pool

等盾I

kf就kf la

聽講付費已係KF橫行

關你能事

LI禁著個十連咪開KF

街場刷槌，咁伏的嗎

玩左個禮禮拜升到上62lv，打完第四章
而家用緊劍盾職，第三個職業應該用咩好？

之前有打劍個event，但刷唔到頭同身
劍就用緊佢個把雙手劍，因為無勁盾同單手劍
好似用盾職無咩用咁

同埋耐力好似好低咁，點先可以高啲

劍盾靈, 從入門到入土

巴打靈即係咩？

滿耐性 勇盾 SS 回避
玩近戰上面4項越高越好
d裝見到hpmp回復block率要洗走佢

《WOTV FFBE》國際版確定在台推出 於即日起展開事前登錄活動

真係要買幾部電話先掂

靈係靈氣
即係落buff，輔助職業
solo必備
打到第五章中間會開

日文差，block率即係邊個？
ss又係咩黎？

block率 ブロック率
SS ストンスキン

巴打我回埋你上面個回覆先
無勁單手劍同盾既話，我玩劍雙靈又得唔得？
咁我打埋個靈氣職出黎先

睇返得一件裝有ss，全耐性都有
勇盾應該得盾會有？

咩職都冇所謂
大把轉生玉
轉到啱為止都得

勇盾好多部位都有
唔單止係盾
戒身褲......都有

維穩

係wo ....黑人問號???

咁劍雙靈係咪都係正常咁玩？

出盾i衫係咪火龍衫要變地底泥

槍職要變地底泥

全skill+2屌打盾+2

盾裝真係無咩用

剩係裝隻三盾手已經夠屌打火2

比劍盾靈用?

唔係死靈咩

依家合埋眼是旦搵隻都屌打火2啦

三盾可以用貫通鏈貫通, 再加識吸血好有前途

賣槍腎 10蚊HKD

打左先算

嗱 得gm 渣
我自問 都未top 5次十連 都有1次炒呀

not盾idea
棍idea至真

珍？
首個物理平A三波

汁左?

原地解散

我收購左
準備改強槍

返工返到傻左

要玩PKM嗎

同一個人黎？

格離POST個版主好好人同NICE 資料都好詳細 唔似我地果個咩武漢遊戲

內子

今晚dl黎試下先

等包膠

平時我5秒就一場火2

不愧是你

即死？

即死迴避

kill app就打你唔到

用卷過咪得

之前50張 都無5星
嬲撚到

jaga

黛真知子(放工)

我金日方假

逃恥我睇到一半無睇

全部都係雞

like your mom

你係佢老豆

鐘意深恭套 請和不行的我多d
同埋深恭有ball

有冇火龍

而家咩職勁 有冇新手攻略

新裝又係精倍？定舊裝黎

新裝黎

cls盾三波要超越雷法三波

竟然有更新

掉盾本身有冇反彈或者貫通之類

新戒40%反彈好似係

刷爆佢先

真係要allin
玩三波盾龍

龍點出物理平A呀清

一語驚醒洛克人

又有IDEA

新精裝=火idea
火法再次掘起

賣liac pm kenjii76

二刀可以25勇盾

cccccccc

屌你老木 都唔係賣LI AC既 條友話賣WF AC

wf係咩黎

正式宣佈勇盾已成condom

法師冇得用
物理又贏

件衫係咪屌打左火2衫

7% 自己諗

全盾+2同全能+2你用邊件

全能

23同25技
免費同付費

咁火龍衫應該仲有價值

咩係23/25??

不相伯仲
火2全+2
盾衫多1%全耐上限+1行耐性
不過盾衫易刷易打直
玩物理都係盾衫勁，應該係

maxx技能

打普通關秒住過冇乜分別
打D極限關
例如SOLO火2
23/25可能已經係過到/過唔到分別

新手想問下依家應該打活動定沖lv先？淨係贏到活動2星

開3星等人帶
應該出45/50級裝備
你打4/5星出60級裝你會用唔到

賣ac
兩個人仔
1p 4隻85lv
2p 80lv+60lv
500box大量裝
價廉物美
詳情tg

仲有想問下 玩法師啲耐久咁低係咪正常？

正常低
記得升ssストンスキン愈高愈好
最高75%減傷
我都係靠ss打贏第6章

好 唔該大佬們

點解付費bu玩乜game都咁歐?

點解你唔問佢課左幾多

有咩新驚玩

佢唔答

疾空對決
巧巧好
一齊反~~
bu場場都curry禾

手動技術驚岩哂你

但冇朋友同我玩

你不是有BU嗎

1個唔夠

呢隻驚冇得分身GC, 要湊齊4個打麻將

微課G持

你地拎咩黎刷盾快？
光棍靈？

今次盾I 邊幾件係必須要有

普通光法

戒

我見樓上講到件甲同手都好似好勁咁

介???

暫時試左
光弓靈最快
廢事搞了

又唔係無限體力咁快有咩用

你要知.....刷到件19/20 全既IDEA....真係睇運...
上次...我應該刷左150 隻任怪......先出到條19全既劍改褲

依套野邊度打？

第二日出左+19, 用好撚慢嘅錶去刷

又串ME

GM會唔會試二刀錶用盾i頭

二刀呢DMK錶, 我唔試都大把人試
等包膠好過

淨係信你

都要出到勇頭先試到

你kf用哂啲運無計

咪盾i

法傷黎架wo ....件衫...orz

雷衫改下色又當新

肺炎咁嚴重 你地仲出去做現充

辣殺

可以po到幾時

應該2047 都仲po緊

本身想中第二次先貼

想問下ios課金係咪一定要買卡？
係咪用唔到香港信用卡
想課個108

課108不如買ac

買ac不如轉玩wf買ac

不如玩ffbe買ac

ff唔洗買ac 重玩仲勁

呢隻game唔需要課金
只需要課體1or買綠石

ffbe真係越出越勁
買tb個啲石頭acc抽哂新野都夠

係永遠新入坑最勁

就係要課個體1呀想

一課就輸哂架啦巴打 唸清楚好阿

放9萬綠石

Tg: littletreehole

@貞

點解一課就輸？

唔收啦 有的是石 成百萬石 都用唔哂

bookmark左

輸左比SE

30體點玩

45體點玩

想入菲菲

90體點玩

黎啦

梗係玩KF

嗯

外掛集團日刷夜刷
se做野未

睇落好悶喎

你點知佢係外掛

用外掛check佢係咪外掛

回家未牙

ff是隻好遊戲

咁武漢遊戲好唔好

一般 成日要課金

協力個到日日望到班ai

到底應該刷盾idea定應該繼續刷我既光法裝?

盾I法裝仲好賣過炎2裝

賣ac
兩個人仔
1p 4隻85lv
2p 80lv+55lv
500box大量裝
究極平價出售
另賣綠
詳情tg

光法常駐
盾i限時
自己諗
刷盾i順手刷埋精倍裝
又玩埋冰/火/雷法

勡到仆街好似係
d特效成5000傷cls

想問下如果拍賣場唔小心bid左野有無得取消

新手留名 琴日download

買acc > 買綠 > 課金

無
等人救你

@38001

@bubu
體23係咪可以車輪買 唔洗買體1

你比錢我買體1些牙比你

琴日打左半日
出左10隻鞋
都未出頭同手
甲得3件 褲得1條
已經30支水

牙晶出左3條+20褲
我幹佢老師

邊個牙晶
＠佢出黎

@mr.love

各位通常有幾多體水儲備？

1000-2000

點解我覺得隻驚派體水好孤寒

因為要課翻黎

每日送唔知4定5支
咁都孤寒

可能之前玩開gbf

依隻game用水抽蛋

無體會好無癮

@bubu

買左VIP?
無既每日得1-2水
然後要即日清既體力

請到kf po搵GM

只可些牙體1
2個AC=1550+3300+3300+2080+2080

我意思係
買左體3係咪可以買體2(同一個ac
姐係可以一個月體2 最後一日買體3
下個月最後一日買體2咁loop
而唔買體1
呢個work ng work

試過唔得
只可以些牙體1
1月1日買體1
1月30月買體2
2月1日第2個AC都會冇左體1

我唔係要第二個ac啊
我一個ac可唔可以loop體2+3

體2/3冇得loop唔得
用到盡只可以
1月1日買體1=45
1月30日買體2=60
2月29買體3=75
3月29體3完=30

又尾 +18/+19/+20 各一條咋

幹你老師

講到你自己無咁

我要盾衫啊仆街！！！！

又賺100萬

今晚賣 幫我推上廿萬未

不了 最多幫你推5萬
蟹到仆街

堆複製介蟹哂
係咪要擺幾個月先賣到

劍二用盾i頭會唔會大力過劍盾

放左半年

半年後件野仲有用先算
我入手個價太高 見依家通街2000蚊好肉赤

半年後隻驚都唔知汁左未
GM都已經過檔KF

kf依啲垃圾驚一個月貨仔 好快回歸

立即廢一半

點計出黎

盾I頭唔用盾職係咪玩法

天外飛仙咁勁

二刀想25勇仲有咩方法

要勇=少左件輸出=唔進取

火1你都入唔到點進取
要進取就0ss0勇0耐全谷傷害劍二弓

所以我用劍盾靈入

最主要2刀你會用黎打咩關
總力/普通關應該唔洗25勇
炎2用2刀盾I頭輸出又會低左
炎2打盾二刀用3飛盾輸出
都係要等GM試

今晚幫我推上5萬

有咩可以分解左佢

最下個支槍
紅色單手劍
藍色手
光波‘（？）

請問買acc 意思係8591果d 買嗎？
用自己帳號玩得唔得😂
定又係有首抽果d 野

同樓豬買 上幾頁有佢tg

纏綿遊戲過後
為何能捨得放手

件武器有無用😂

無用

新玩咩都用住先
btw又死靈開局？

痴線 今日震到要係咁加位

幹你老師唔買我ac
btw有冇8591個交易價可以睇下

屌 講完之後唔識震

有冇人試盾手個d技
好似係舊野但又未見過

@bubu
btw今日bubu係咪冇入過po

頭呢仆街

去左行山

付費已經由Li GM轉為KF GM了

Gay Men可恥！

@even刀

槍盾棍盾

盾之攻擊 係咪姐係3連追打飛盾都計

唔知，等你test

邊件係依招?

盾手

幾點賣件衫好?
10:30？

9點
日本時間10點

5萬起
底10萬?

差唔多 幫你推一下

我下半身交比你了

分佣？

交個下半身比你

我都係求其揀職業架咋 係
岩岩抽到呢個
係咪都係垃圾😂

5項數值基本上都係垃圾

回家了, 仲少人過LI, 部長GC刷

部長一個撐起個驚
做kf版主

唔駛加基本上
因為就係垃圾

屌有條光鏈33分鍾後先賣完
唯有10點啦

GM幾時出盾I LIST

冇人買ac
送比你了

交易完成都要等咁耐

@付費
雷射反擊係就咁6200攻擊力定會食雷法倍率?

食雷%

咁都幾勁下
可惜我D垃圾法用呢件衫
會唔夠物耐

幫手推5萬未

推左1萬

成副身家幫推左一下

武狗遊戲

.gun

玩咗兩日
唔想玩劍可以點轉? 冇玩二職
打到件唔知咩裝 有招技唔扣MP 係咁轉好爽

有LIST跟未

DLLM

dllm

平賣liac $999
有意pm

成晚都冇打過0/6

每日玩免費送既體力好快玩完好無癮
又唔想課比SE

死番去kf啦

成個PO得我同付費 點搞

有冇po link睇下 唔想搵

最後幾頁幾乎得返我同付費

pv好正 好似玩高達咁
隻驚冇人玩咩

全手動

港台都少
日本多D

又笑人手動

手動不如玩pad
不了

不嬲尊重手動玩家

PAD
唔玩D見唔到個角色上場戰鬥既GAME望住張圖郁一下 就扣血
我就係咁膚淺

扮尊重

+1

部長寧願係我對面都唔同我組

好彩我贏左

仲見到好多熟口面，我已經棄左

永續LI

原來同你排我都唔知
睇返REPLAY 先知
我之後有場同你一隊拎MVP贏咗㗎

我諗住打完6個膠就收皮
點知打打下挑戰啲膠又開得

玩左幾日火法升到50lv 有啲迷茫 應該繼續火法定轉職？

打而家活動3/4星可繼續火法

繼續火法有無前途

火法呢個版本唔夠雷冰勁
衝下主線就可以
打活動睇下打到咩裝再決定
可以用轉生玉轉生

姐係依家就係刷下活動 然後等雷idea復刻？

雷idea復刻可能要等個孫
呢幾日盡量打活動
新玩比較好方法係打齊一套盾裝自用衝主線
其他全賣綠石換武器/戒子/鍊
如果你自己鍾情法師就玩法師

DLLM,互推未

依家打活動都叫打左套法師裝(?)
但係唔同法啲裝好似唔通用
如果想玩雷法係咪要用幣換idea裝然後強化到70
同埋主線推到光係咪可以停？

頭先買左隻咒乜9炎獄手試,炎2弓
炎猛攻19LV咒乜9炎獄紅字諗住冇錯啦

打活動關死9左
原來個特效2千2千咁扣血

主線目標推到光好好
雷法核心都係支3波杖同反彈戒(好似係)
你成套idea齊左無武都係渣渣地(想平可以玩3圈)
有多餘既幣可以換套雷idea既

幣換果D質素比較低
通常都係打到件70LV唔錯數值既換30LV黎打直
不過你新玩換黎用都可以
得閒睇下呢段

玩雷法而家活動關出既手褲鞋都岩你用

講起招左新人入公會未

hi pm左
比多1蚊齊頭1千你
keep住幫我玩

唔該樓上位ching先 三波杖貴到pk
但係依家無活動都打到雷idea裝？
呢篇野睇左好多次 仲係有啲位唔太明所以上左黎問

雷法件衫最實用,頭有代替品,可以平平地去買戒指
目標推左上去50CD先再推詠唱

無活動可以打到雷裝
只可以換
目前跌既係盾裝

未有人申請

咁可能轉行玩冰法了 冰法啲裝好似常駐關刷到？

暫時光法先係
冰法係新關打+冰裝

蟹曬啦仆街

你就蟹,不過你擺耐d可能重高價d

以前咪有獄炎頭
扣血扣到仆街
依家獄炎衫打6000

冇用過獄炎頭所以中伏

唔會
耐d只會出新法裝屌打

上一件通用法裝係藍色衫
依家就紅色衫
但藍色衫都keep住半年有人用

盾idea 上下身打唔到三圍就算
要個血up好撚過唔撚出

暫時未有屌打
依家都係果件有ss
輸出就新精靈衫
光就光衫

牙精第一日就打左3條+20褲

武漢下個POST加呢D

新手想加集會請search 904申請同留下GAME名

姐係最快成型係直接轉盾 但係盾週回點？盾二靈咁樣？
想轉職主要係火法太薄皮 玻璃大砲

幫你pin
唔一定係我

盾係坦職
盾二靈冇武器的
建議盾棍靈/盾劍靈

平賣liac $999
有意pm

d pad轉珠高手咪搞事

新果件冇SS同物耐又要其他位置補番
玻璃大炮唔計

當時人去左邊

換左物耐少十幾cls
除非雙aria

佢前日買左體3 呢幾日連埋homeoffice allin刷
唔得閒上黎

體3=2支水就30場
爽YY

我體1

都話+18/19/20各一件 你尾夠未 武漢行山撚

我體2
DLLM 下星期你又飛日本

點解你地互相知大家咁多野
點解我唔知你地兩個d野
你地兩個係咪有關係
上下格床?

你知道得太多了.JPG

能成為密友大概總帶著愛
算唔算本game第一對戀人
求左婚未 幾時擺酒 邊到結婚 諗住請邊個去

已申 id：木

整完件盾i甲就唔使洗火龍衫物倍

你一年去夠10次旅行都可以加入佢地

手術成功
不過病人(炎2)死左

無左全能+2 差好多

窮撚無錢買火龍衫

想問.....盾I 有無話邊個位....邊要打架?

GC

#994

技能點有時都唔會點得爆
不過想話出件全能既盾甲都難
唔好講火龍

最多留係日本180日
唔夠用

收島風 要儲橙卷

25lv同23lv 差好遠喎

盾甲唔使錢
火龍衫10鳩幾萬

明明你打左好多件賣